有冇人都好中意摸毛毛？

好中意用手指逆向摸毛巾嘅毛毛
有時甚至仲用嘴唇嚟摸
但身邊嘅人好多都冇呢個習慣
有冇人知係咩事？

冇人知我講乜？